點解啲蝻亞未進化？

蝻亞仔係米未進化得曬
成身咁多毛

人類猩猩過渡種